(突發)繼撐陳秋實之後打假英雄徐曉東再度玩命拍片撐NBA！！！！

就來被消失

真勇士
武力同內心都係勇武

好快又會消失

真係唔怕死？？？

條友咁出位，點解玩極都好似無事咁，係咪有強大後山

佢啲信用係咪已經扣到乜車都搭唔到

佢比人評最低級公民
離開大陸都唔得
好撚慘

好勇

好型

致敬

係靠山

一陣連上網都禁埋就

Respect
希望平安

老老豆豆，佢抽得
大陸佬都係欺善怕惡

之前睇過有張相係呢條友同d咩中共元老一齊食飯定乜7,應該親戚之類

The clock is ticking

唔理佢係咪親戚
佢講d野做d野
打破大中華膠
打破自大國族主義

根本比好多香港人思想更前衛

真心尊重

佢不嬲都有屌開中國荒謬既事

真中國人 陳秋實已被失蹤

多謝你以身犯險

又係勇士，過喺支那咁做真係死咗九成

超級勇武

最敬佩嘅打假英雄